今晚del app

準備繼續豬
點解聖誕都要咁對我

SH
SPXS
VIXY
UVXY
PSQ
TECS
SQQQ
仲有啲乜嘢可以對沖？

連登開post對沖